想食燒鵝

呢排手頭緊
第時有錢嘅話去鏞記買隻燒鵝慢慢嘆